有冇玩緊cmb巴絲（250）It’s been a long day

請善用不推文功能
為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

傾傾吓交換ig
發現對方大量同唔同異性嘅合照
會唔會扣印象分 定冇咩嘢

有啲心諗： 哇 重女
*由可發展zone列入網友zone*

一定唔好講「be fd ok?」「hi pretty」
呢啲7 message

例如試過有男仔見我profile有大背囊旅行
佢會message「個背囊仲大過個你個人🤪」
又試過i appreciate my date我寫洗手要20秒
有人覆「ok i will wash 60 sec for you」

呢啲幽默會氹到女仔

係 幾乎每個ig post都係同女嘅合照
唔同國藉都有

女仔唔係每日10個suggested嘅咩，點解呢排變左13個嘅

咁都叫幽默

抵我單身

諗緊係咪改咗玩法咋

派人係咪一定係其中一邊早一日唔會同一日雙方都派？

我講主觀感覺啦，負面/直接d講：前者無知後者老土。

背囊大過人好正常好普遍，求其帶個帳都大過人，
60秒punch line已經俾早幾年成日講既，慘過食一舊屎就係兩舊屎，講到爛，例如變種出黎既有 結束單身30年進入31年之類。

我明多數女都係聽覺動物，所以我注定單身我真係講唔出d自己都唔覺得好笑既野，
D女俾mk仔cow晒，隨口講自己都覺得on9既野or愛的宣言

不了

Ching

Ching自帶解碼

你地幾時先會like discover d人？

紅字唔一定係絲

嘩屌
好得人驚～～

本身靚嘅可能畫下條眉搽少少粉同唇膏就得，唔靚嘅要出去見人就執好先啦

再留個名先

好似好耐無上水

有人like咗你，禮貌上會唔會like返人地吹兩句？唔啱自己type但唔係醜樣

連續三日都去左同陽光做朋友

日日傾但係又唔約出黎係咪姐係fd zone左

最近散左玩番

你咁好記性
又成日係個post 出現

頂 我都係！連續兩日

我有輸入email

fuck 我都有2封，其中一個都係呢個Jen 點算，好驚呀

原來大家咁年輕

[member]巴打唔好咁心急，大把巴打們成個月都冇match，慢慢玩啦。終有一日會遇到#sowhat#pig[/member]

望係咁望啦

一個禮拜過去 0 match

有少少印象都好好

原來改完setting同性都可以search返等我頭先以為冇得睇deedee

唔係喎，定係我依家係search緊男男？

係咪因為曬時間d

本身likes you有個1，改完profile之後會冇咗？

知點解了

呢排易match 左好多,可能有priority like

通常果D都會like back.

有冇絲打一開始玩好多likes
玩咗幾個禮拜後就一個like都冇
係咪逼我課金

會唔會係難答既嘢我有時候見到都唔識覆

認真就輸了

換完相唔應即係收皮
1星期後搵你係用嚟kill time zip時間

係咪有專人執profile呀